馬車突入警察同僚聯會！

深入敵陣 原來班老差骨都係on99

哇，劉馬車非禮未成年少女架
估唔到警察會同佢企埋一齊

我估班過氣差佬唔知佢有非禮案前科

係人都知佢痴線

廢青港獨黃絲狗

蛇鼠一窩

Don't Make Stupid People Famous

個個賊樣

果然真係痴線佬先仲會支持政府
物以類聚

屌 咪又係船頭草 啲人打撚完佢 咪喊住揾班9照佢 又博出位

馬車高招 特登搞到自己個朵極臭 再痴埋班差佬度 臥底

有3類人最可怕
1）立法會議員
2）記者
3）老千？

1，2，有咩咁可怕？

有咩分別?

班公安 淪落到要同D弱智既玩

你哋冇揸錯到

雞蟲

可否唔好再登有關呢條小丑所做嘅嘢? 香港人無人想知

反宣傳

物以類聚 人以群分